手足們 你地係咪寧願會屈錯前線既風險都要捉鬼？

利申 全部聽返黎

今日係老銅出少少 企咗10分鐘就見到兩批前線服裝有綠帶既 俾人話係鬼 兩次都有成十幾人跟住佢地一路行一路鬧
前一批既一個男仔除低個面罩鬧返轉頭 話我地係前面幫你地頂 你地係度話我地係鬼？！
第二批有個女仔直接除低面罩喊住咁話咁我除低俾你影lo
你地諗下 佢地由老銅行到金鐘 俾幾百人輪流鬧既滋味

其實個陣我都唔知佢地會唔會係鬼
但係我知前線已經冒住好大風險
佢地已經要驚俾狗打 俾狗射
甚至係聽過新屋領幾恐怖下 佢地一樣出黎
可唔可以唔好再要佢地驚俾人當鬼？

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

模下條腰 同小腿 有無槍 咪得

最撚癲係show 學生證 身分證都信唔過
唔該大家真係咪撚再咁樣

推